讀緊大學 好苦惱

未入u之前就成日ff大學生活有幾甘充實
要參加好多soc，玩ocamp，識到一班好好嘅朋友，讀到自己中意嘅科，出到pool
入到來幻想破滅，日日翻u吾知為乜，好迷惘
讀u好似為左交assignment同present
學吾到啲乜，啲堂又悶坐係到聽2個鐘就落堂，讀到好灰
之後今年冇玩ocamp，識吾到新人，學校見到人地群埋一堆好開心，就好羨慕
但又諗吾到有咩途徑去識）利申慢熱
依家日日頹住番學有時自己一個行，好似比人感覺好摺，但我真係吾想做毒L
有冇人話我知可以點做
P牌第一次出po，有怪莫怪

你再係咁會自殺

係咁架啦 出到黎做野有排你捱呀

加油吖Ching

本人愛惜生命不過已經懷疑緊自己有抑壓

*鬱

4年，好快過

我買左隻科加斯比你呀

我當初都好似你咁一枝公 d同班係慢慢就識到熟落 俾多d時間自己

我同你做朋友

以後返系工為左份糧 想hea都無得hea 好好珍惜啦巴打 以後你想拎部電話禁下都無時間

同班個啲都係話分組先講幾句，都係學術野好難熟，同埋多數已埋左堆

真係架但我寧願忙，起碼都係充實，知自己做緊乜，好過依家日日漫無目的，荒廢人生

大學就係一個比你學識獨立、自己一個嘅地方

quit

我讀唔到U，做左好多年野，但仲係FF緊大學既生活。
首先你要考慮係咪繼續讀呢課，讀d自己冇興趣既課好困難，ocamp幫唔到你d乜，學校日常生活識唔到朋友，其實ocamp都未必幫你到d乜，可以考慮下向一d同你差唔多都係成日一個人既人埋手，唔好向成班已經好熟既人埋堆。最重要係執執自己個look, 隨時忙到連登都冇時間上。

我已經有打扮翻學架啦，不過係我冇主動撩人，吾知講咩好，同埋怕羞子所以應該係我問題，冇勇氣踏出第一步。

我比你識啦樓主
btw,出黎做野就會明讀書係天堂

咁分組做野都大把野講 講下上堂d野 lecturer壞話都夠你講啦

可愛的小豬

人生好多嘢都係徒勞無功

參加下啲活動
借機識人

我都係啊巴打

我同你做

Join soc活動既話，year 2,3都未算遲呀！同埋主動d約ReU，一定可以keep到好多fd!

咩意思？

中學, 大學係社會縮影
大學係加強版工廠, 流水式作業
係壓力煲 訓練大家奴性
完咗sem 考完 又唔記得哂

視乎返咩工㗎啫
不過放工就真係會好攰就真

所以要為自己定立啲興趣, 目標咁
充實一下自己心靈
做下運動, 學下手藝都唔錯㗎

同你諗一樣不如tg講？

唔知你讀文科定理科

不過我讀理科一開始就係上晒啲堂，鳩坐喺度聽到1999
返學發夢雙主線真係好撚辛苦，後尾發現咁唔係辦法就開始搵出路
我今個禮拜開始走晒啲堂喺屋企自學，點知效率仲高過我日日準時返學
日日訓到自然醒，鍾意幾時讀書就幾時讀書，攰咗就訓陣起身繼續讀
果日如果有行動就skip一日之後繼續

大學嘅真諦就係只要交足assignment，test唔好唔見人，其實走足成個sem都唔會有事

社交方面我都無埋堆，不過本身有上大莊所以可能好啲

[member]

玩多啲嘢
你唔會行山游水運動射箭唱歌跳舞捉棋合唱夾band龍舟辯論睇書動漫一樣都唔啱下話
啱就join下soc 玩下唔同嘢
同時努力啲讀書
係 大學溫書好悶 但盡力一定冇蝕底
再唔係 學多種語言囉
大學真係最自由嘅時光 而充唔充實真係你決定

U life係人生最重要一部份
出尼做野 最攰唔係返工
而係機械式生活

吾

正常既讀書都好d做野先癲

你非好工又要體力勞動 又攰

日日只想訓

當你做醫生都知忙到西

病左先慘 第日就返

絲做醫生？

唔係啦。當者

識d醫生診所做 冇同事 日日睇勁多人

真係辛苦錢

心諗都讀到醫 咁等錢用日做12個鐘

ching 邊間U?

慢熱都會識到人 順其自然唔洗俾太大壓力自己

為左賺錢我放棄左Ulife
日日都係assignment, present同私補
醫療科好慘

我係睇醫生常客 病魔
有時見d醫生出去食個lunch成3個鐘都未返
病人們坐係診所等佢返黎

有d醫生就好勤力由朝做到晚

真係好睇個醫生搏唔搏姐
可能要養老婆仔女又有父母又供樓養車掛

依家大學不得得獨自一個，好頹廢既生活
lecture都係自己一個上